[zwdx] 暴大要求校內連儂牆實名制

【有關校方建議修訂民主牆守則事宜】
自港區國安法生效以來，校方屢次就民主牆上的單張內容向本會施壓，縱然中大學生會擁有民主牆之管理權，於「中大保衞戰一周年展覽」期間，保安組在未得本會同意下多次移除民主牆上部分的單張。
師生中心管理委員會（下稱師管會）將於下星期二（8/12）舉行網上會議，本會成員近日收到該委員會召開會議之電郵，函中附有校方對修訂《中大學生會民主牆守則》的建議，當中部分建議修改內容如下：
- 學生張貼單張於民主牆時，須在所有單張清楚註明真實姓名及中大學生證號碼。
- 單張不得帶有與事實相違背、人身攻擊，誹謗或侮辱(包括粗言穢語)、淫褻或不雅、侵犯私隱等等之內容。
- 本會有權除下任何違反本守則或牽涉法律責任之單張。
附件中要求本會於十二月二十四日之前，將民主牆管理措施細節呈交給師管會予以通過，更表明「若學生會仍未能妥善管理民主牆，本委員會經適時檢討後，可收回民主牆管理的權利」。
校方安排保安組移除單張，本已踐踏員生共治精神，如今更要求修訂民主牆守則，以實名制、限制單張內容等手段收窄同學在校園內的言論自由，甚至恐嚇本會收回本會管理民主牆之權利，行徑無異於主動配合政權打壓香港人的聲音，實在令本會深感不安。本會懇請校方及師管會委員能撤回相關建議，亦希望同學關注民主牆及學生言論空間備受打壓的情況，竭力保存港人僅有的自由空間。

cls段狗又一力作

死段狗

篤大

寫第二個人名會點

以今時今日班友蛇鼠一窩嘅做法

揾狗查cam追到返屋企搵你真身，然後告你偽造文書、律政司嫌唔夠喉告埋國安法